所以其實夾公仔到底係咪呃錢

大丁 肥系屎 各執一詞 到底邊個岩

利申：比公仔機呃過千元 再也不玩

夾到 成屋都係公仔
如果單論公仔呢 就台式機易過日式機
Figure呢 我就覺得日台都係本多終勝

夾公仔本身唔係呃錢
但係比不良商家 經營就係呃錢

睇你點睇囉
本身個夾虧既/d獎品鳩既，咪明昆囉
有人BTV話弱智先會玩/人地憑本事摟你玩，咪唔算囉